其實點解譚仔咁多人鍾意食

完全唔知有咩咁好食
米線真係求奇一搵間都煮得入味/好食過譚仔

落左鴉片咁，上癮

近 隔離街就係
同埋之前20蚊有找 好平

d餸又hea 勁多白恰
湯底又唔係好飲

因為啲阿姐好正

味千比佢打死先無天理，雖然味千唔算好好，但連鎖麵店來講人地似翻個樣。呢D真正你幣驅逐良幣

...

咸到仆街
究竟好食係邊

問親湯底用咩煮都無人識答

平+大碗

因為日本野

兩樣我都唔鍾意，咁我覺得味千伏好多
利申成世人食過唔過五碗譚仔米線
都唔覺得譚仔有乜好食

一滴香

譚仔點都好過味千
味千垃圾濃湯寶賣咁貴
起碼譚仔個定位貼地

因為連登仔反囉

試過食味千 個湯底啲粉都未融晒

麻辣特辣 好好飲喎
勁麻 上哂癮

合理
連登不嬲逢必反
見到連登仔話唔好食就知

譚仔個米線拎走果陣硬到仆街 放落湯搞好多下都唔淋

因為好好食囉
譚仔三哥
譚仔

唔撚係下哇

不過好多廢老排味千下午茶就真

咪一撚樣劣食嚟

以前覺得食碗麵都40蚊好貴
但開到周圍都係 就腳就食多左
食下食下就上左癮
好似諗唔到食咩就食佢咁 同之前M記差唔多存在

一個星期起碼食三次

因為日資
仲有搵sunny賣廣告

價錢合理
諗唔到食乜咪食譚仔
而且地方都算企理 好過食啲污糟到嘔嘅米線舖

好似話真係落咗啲俾人上癮嘅嘢真係

因為係連鎖店 就好似m記同kfc 同類型嘅餐廳大把好過佢地 但咪又係做到成行成市
食嘅原因不外乎係平 方便 唔洗煩 食慣左啲味精口味

譚仔全部都係中央工場分貨落分店度解凍好D貨出ORDER 所以分店間既質素統一 唔會有太大分別 但你話香港會用鴉片應該仲未大撚膽到咁既程度 純粹係味精既功勞姐 大陸就狼死D 會用接近鴉片既罌粟殼做湯膽 所以你地以前成日聽到D柒頭話香港D冇火鍋冇大陸咁好食乜乜柒柒 又話D火鍋店人山人海先係真功夫

因為三哥好食

味千拉麵骨湯門

咪臭係，咩鴨血米線，屌佢車仔面一早有豬紅豬皮羅白啦，鴨血臭腥味架，又唔見香港食開鴨肉，因為多數食雞

批發咁撚樣，好似shittyu個飲堂

食肆普遍50-70蚊一個碟頭飯
譚仔(三哥)一碗米線30幾蚊 大碗湯 多米線 韭菜芽菜腐皮配菜多到 秒咗

印象中街外以前唔少米線舖呃人
例如用斜邊高低碗扮多 一大堆芽菜扮米線 米線份量得幾啖
比譚仔打破局面

Btw 其實以前魚米家都幾好食

我麻麻地麵 只係食佢啲小菜
三哥小菜真一般
食慣譚仔 啲汁正好多 但feel到佢兩間野味精好勁
好口乾

個湯同合味道一樣 飲左會想再飲

巴打你都幾夠薑
喺度讚味千

食開川味

其實真係好垃圾, 同車仔麵有咩分別, 仲要咁撚貴

除左價錢平，諗唔到有咩優點

最大原因都係樓下無乜好食

食車仔麵正好多

車仔麵一早有，但你車仔做唔起，譚仔做得起，咁咪諗下問題係咩囉
個市場就係反映咗邊啲係多人食，邊啲係少人食架啦
當你見到譚仔多人食既時候唔好覺得啲人唔識食，而係要諗下自己車仔麵出左咩問題

佢啲腩肉真係好冇誠意

而家潮洲粉麵都賣到過40蚊碗
同埋貪就腳

一個商場黎計
同價位得m記同kfc可以選擇？

車仔麵都唔平lo

化學野溝出黎
喺大連排道工廠食品廠

三哥啲橡膠米線叫野飲又越嚟越貴
食車仔麵好過

想同佢地做愛

方便
自從唔可以食m記後就食佢
都算多分店，又唔使煩諗食啲乜，點餐隨口up搞點，食厭就轉一轉餸/湯底又搞掂

譚仔可以拎飛等位，坐得舒服，環境光猛企理，落單埋單呢啲有字有據，食果陣係會有一種放心，而唔係又我你寫張紙仔等位，又唔知仲有幾多張，入去又坐得逼夾，食物質素又唔穩定，間間唔同，呢間既小辣可能已經係另一間嘅中辣.......

只食三哥，其實都會幫襯唔同粉麵店，港式都會。

真，d餸無個好食

食屎啦
味千又細又貴

星期日幫屋企人買外賣等左半粒鐘
堂食仲坐爆左

我日日食 清湯 食到呀姐認得我
因為廢事諗食咩

三哥轉左米線,依家D米線唔得

米線陣

咪玩啦,以前味千出名貴又垃圾
幾時變左好野

你估個個住既區 都有啲小店米線舖咩

你要比較就應該用 連鎖有米線食既舖嚟比較
連鎖有米線食既舖 邊間好食啲呀又 ?

雲桂香

好似幼左
無咁飽肚

咩啊？唔係話個間日資係中資嚟？
姐係佢係由一間扮日資嘅中資公司收購㗎嘛
唔係咩

好多港女OL食呢間，我都唔明，成50鳩幾銀食碗垃圾面線

[url]聽朋友都係咁講 佢以前做同行 話譚仔想同佢做間公司合併 拒絕左其中個原因話係呢點
唔理真假 我冇比小朋友食佢個湯底 淨分米線加開水比佢食 [/url]

點解做到咁平

因為好方便 周圍都有 外表又乾淨

冇食一個月已經好想食

三酸中辣

咩價錢食咩嘢囉
俾嗰少少錢想點

仲有係黃店嚟

質素統一已經贏左8成茶餐廳細舖仔

睇錯咗“米奇”

香港D牛腩雜根本唔好食，完全係打住潮州XXX嘅旗號呃班香港人OR遊客

就好似D香港台式店，打住台灣嘅旗號，整垃圾

直頭挑戰香港人底線，但係比譚仔贏

其實米線成本咁平 比多d客人 等佢覺得抵食 有回頭客仲好

屌你老母劣食三巨頭
譚仔 三哥 薩莉亞

sor 飯堂

?味千同譚仔邊到係競爭對手
價位唔同 定位唔同
一個中式 一個日式

之前中學班仆街飯腳成日要食，食撚左咁耐都冇上癮

食屎加鴉片都會上癮

定係鍾意食譚仔既人食開屎

連登仔不嬲on9架啦

因為唔貴

一啲都唔好食 好撚難食

唔食過橋唔夠飽 一食就5x蚊 貴但係要食

岩呀 唔係三哥既譚仔真係狗也不屌

因為開到周圍都係?

車仔邊忽做唔起
只係人地個個餸都唔係就咁煮兩煮就得
所以好難開到連鎖
但係有車仔我都唔會食譚仔

食完好口渴
都唔明有咩咁好食

老千拉麵竟然有人讚

唔明點解麥記咁多人鐘意食
麥記求其一間做漢堡都好食過佢

我發過誓唔會再食..

三哥個湯底同米線好食過譚仔, 米線彈D湯有味D

口味支那化

性價比算好了

30幾蚊你想食D乜

之前見過source fc係全日資，冇表態

唔係黃店

好鐘意食酸辣米線 可以食足一個月

但譚仔真係俾狗食，個湯底垃圾，米線又爛，餸又垃圾 食過一次真係不了！

你唔係黃就真

噏乜

試過自己整一個好似既版本
重點都係大量雞粉

屋企附近冇車仔麵 想食要答車出去又晒時間最尾都係食譚仔

從來都唔夠飽
普通2餸米食完都係夠2個鐘飽
過橋夠飽又太貴
係朋友開聲先會去

大家樂利申咁大個仔都未食過評價唔到

你唔係黃囉
有咩咁難明

加埋凍飲都要50蚊 真係算特別平咩

之前uber自取十幾蚊碗日日食

都雲桂香係好食過譚仔,但唔係到到都有

嗰小朋友好慘（錯重點

大把好食既米線開係山旮旯 下下去咩

譚仔個隻獨有嘅酸油味好臭

我夠可以話你唔係黃

話譚仔係黃，source？

越黎越難食
以前個湯真係有少少上癮feel
依家真係難飲到不了

因為香港人鍾意食劣食 用一滴香開嘅湯都當係寶

新鮮靚魚 豬骨 同少少鹽調味

哥個乜柒支那雞翼先弱智
完全無醃過
只有一陣燶味
完全無其他味
連最基本鹽鹹味都無
當年吹奏到癲咗
試完真係嚇親
唔會再有下次

食親D牛腩都又柴又硬

原因好簡單

我鍾意叫雞肉墨丸三小 我喺全港邊間食都係同一樣味
車仔麵呢？街頭同街尾嗰間啲豬紅魚蛋都已經唔同啦

食依啲普通野好多時都係為食飽 只要唔中伏 叫嘅同我expect嘅味道差唔多就已經足夠

另外樓上話車仔麵做唔起？新蒲崗lunch time間車仔麵起碼等30分鐘 隔離三哥直入唔使等 間車仔麵照日日大排長龍

以前為左慳錢嗌一碗過橋同frd兩份食

lunch 食2餸米可以飽到晚飯都唔洗食喎，什至有啲女仔食唔哂一碗
不過份量呢點我覺得地區有差別

有個阿叔同事話佢哋嗰輩人去十日八日旅行返到香港，會好想食腩麵雲吞麵
我話我啲去exchange嘅同學會好掛住譚仔
阿叔：後生仔啲口味點解會低落到咁

窮撚同問

連鎖店算係咁，你唯一只可以話佢貴

一開頭平靚正，依家越嚟越貴cls

3哥正到仆街

通常食斬都係食三哥
譚仔狗也不屌

大家樂會好得去邊

根本比狗食

三哥有啲阿姐好正

咁邊間好食？

香港D湯底似清水+牛腩汁，唔多夾
（當然，唔知D鋪頭落咗咩，起碼香港食落肚都有保證嘅

開咁耐只食過一次

車仔麵咪一撚樣貴

三哥個湯好麻超正

譚仔得個辣字

味千仲要講緊6,7年前已經50幾蚊

真
根本大把人鍾意食車仔麵但好多譚仔既優點車仔麵係做唔到
首先係做到成行成市味道又統一
好多時諗唔到食咩就入左去
車仔麵質素就好參差
第2鋪位又大乾淨企理又多數唔駛等
你見到車仔麵勁up dup都唔想入啦
第3係又平又大碗
我自己食一碗都夠飽
車仔麵就一定要加底 加得都成50蚊

我一星期食3 4 次都覺得好食

味千真係爛食過屎
請幾多打手都無用

20有找 你嗌淨米啊？

平？我有無睇錯

新界 九龍 港島都係差唔多份量
我仲已經唔係肥仔添
所以有時會叫3餸
但都40幾蚊 心諗 不如食個飯好過

因為一定唔撚係藍先食喳

其實果d 9成藍屍開

食完無一次唔口渴

食開屎?

唔慘 佢食得好開心

深水埗份量一定多過灣仔 剩係個外賣碗都唔同

ps 2年無番過香港

夠2個女仔食

車仔麵你係遇左食劣食，所以感覺好唔同。

譚仔米線如果你返過大陸食米線舖，你就知佢係好重大陸味。 最慘就算你接受呢種味，我係食過唔少大陸細舖既米線其實係好食過佢。

咁都問得出

有頭髮邊個想做譚仔

利申：從不譚仔

好多人吹奏佢雞肉墨丸d 明明係白烚

marketing 做得好

平, 好似mos burger果D1個包已經40幾50

鍾意佢啲味精掛

其實港式粉面執正少少個場會唔會都多人追捧啲
感覺有一半港式粉面鋪頭都比較舊比較窄

YouTube上面有人教整譚仔
整過發現個湯底精髓係落花椒油

地下切生菜
皮蛋有蟲

印象中好耐之前好似有間連鎖式專賣雲吞麵 之後執左

味千

因為分店夠多
唔難食已經夠做

雲南盛產大麻

我第一次食好似都要廿幾蚊喎（15、6年前）
你嗌淨米咩都唔加？

連鎖雲吞麵我淨係諗起正斗

完全唔明有咩好食啲麵嘅口感好膠

之前Uber Eat外賣單餸米線20蚊

宜家魚米家真係勁垃圾

好耐之前我都未出世

叫過次酸辣仲平 $16.4

佢好似未死得透
超市仲有賣佢嘅包裝雲吞

放落湯之後叮2分鐘

好撚平 不過譚仔外賣個麵餅會變硬

嘩咁平

兩份雞肉 清湯少米線
當健身餐食

車仔麵質素唔穩定，有啲勁好吃，有啲勁難吃

個湯底有粉？

n年前做過，印象中冇粉。不過太耐，唔記得

三哥屌打

譚仔啱啱好,三哥差啲食唔哂

大麻油

我反而覺得川味好食過雲桂香

連登仔反得都係社會普遍接納既事物,鍾意突顯自己與眾不同
永遠唔會明存在即合理

咁清湯呢？

因為無飯咁肥 雖然都係米造 但量少D 好似係

味千真係

支那鄉大麻

係雲南昆明食過一次街邊的 譚仔係好食過佢

以前特登帶個雲南妹食三哥 佢都話好食

川味分店都係好少好鐘意佢個撈米線

味千都叫良幣
ching有無食過拉麵

平 大碗 多分店 相對唔難食

湯嘅味又假，麵質又膠

呢十幾年食埋唔夠5次

係呢排比同事逼鳩我叫我比多次機會先試一次，食左半碗就掉鳩左

我知你講乜，但我講既係連鎖店，對比美心大快樂老麥，味千真係算係咁。

譚仔係差半班, 問題係香港人口味竟然向辣既方向走，其實係味覺既退步

唔覺得平喎
兩餸加湯底叫野飲都五十幾啦
叫埋小食咪七八十蚊
邊度平

但係其實價錢都有差距
味千7 80蚊碗
譚仔3 40

因為有得簡辣度 同埋多分店

得喇 好叻啦

三哥贏湯底
譚仔贏小食

麻酸樂其實仲好食

龍門都多人食啦

其實只係平少少
過橋米線抵食
啲小食都唔錯嘅，皮蛋、白肉同雞翼

誇張左
譚仔都叫食得落
味千可以考慮倒左佢

有咁薄片切咁薄片

咁先支那正宗

sorry 落得太多鹽

50鳩幾銀係出面絕大部份都係食緊屎架啦

咁都唔平?
食碗普通魚生飯都80啦

個蒜泥白肉幾好食

真。

樓下35蚊3個送，仲要有野飲，仲要好味過佢

味千去到邊都抵比人屌啦

我崇日撚都幫唔落
求其煮個麵就當拉麵
仲買到咁撚貴

同南記一鳩樣，唔知點解咁撚多人食

唔關鹽事，多鹽會咸但唔口渴

三哥個湯得個麻字
我嗌麻辣十小都麻都咩咁

味千好食就唔會比人叫老千啦

我公司附近啲餐廳大部分七八十起跳，

50幾真係算好平

係以前見啲同學日日lunch都話譚仔
我都唔明點解要咁貴食碗麵
之後拍拖開始食多咗
發現原來真係會上癮
變咗做平價嘅滿足

邊撚到有咁多30幾蚊但叫做飽肚既野
貴地段食野唔通食200蚊餐？

通常太多人食三哥
我會去譚仔
之後叫煳辣湯

偷帳號五毛
俾返個acc人啦

點解會有-21嘅優惠

呢度有幾隻打手 起底就會睇到
最後開嘅正常post都係行動post…
根本就係成班狗扮人

都唔知你做乜鳩

藍店俾狗食

唔識字呀
帶風向五毛

以前啲湯有一種講唔出既好味，呢幾年好似屎水加啲辣禁

有病睇醫生啦
個post討論緊譚仔，帶咩風向？ 叫人食其他米線鋪？ 無啦啦話我偷人ac仲好笑

譚仔其實幾乾淨，比好多麵鋪乾淨

班飯腳要食屎你都同佢地一齊食 你都幾偉大

譚仔明顯以前好食過而家，以前個湯冇而家咁淡，而家無論嗌邊個湯底食落都係無肉味所以呢排我都轉咗食川味

食過嘅次數五隻手指數得曬，唔明有乜咁好食

只限過橋米線

本來都唔明，但見到連登有po講就即刻知點解

落花奶

極度懷疑啲湯落咗大麻

$50 一碗叫平？
仲要少餸 多面
食過一次覺得好揾笨

依家起碼食70幾80蚊先夠飽

荃灣老闆娘同建生雲川燒個麻辣湯底好似樣 好想知落咩料落咩粉調出嚟

Yes. 我懷疑佢哋係落咗添加劑，無食一排又會掛住嗰種味道

完全唔食

撚有fd

個fd好鐘意食次次同佢出新街都話要食譚仔

呢個標題出現左幾多次

2021喇

係唔好味 ...但係你一食開就會想食
試過停一排係可以介到..但食返就會成日心思思想食

原來真係會有人飲出街食麵個D湯...

諗唔到食乜嗰陣就會食
上晒癮

肥婆發現

三酸砂砂好難唔飲晒

大部分原因係諗唔到食咩
譚仔連鎖周圍都係
價錢適中
又唔係太難食

阿姐我食極唔肥 彩過你
何況叫個3餸都50蚊啦⋯⋯

味千！？講真嗎？

譚仔

食完勁口渴，又成身都一陣味

野食唔係話越多步驟去煮就代表越好
話之你整到天花龍鳳, 唔該整個好食既出來就得
車仔D咩送唔係就咁煮兩煮?譚仔只係中央工場, 所以D 野上得快, 唔代表人地乜野都係白灼
又或者咁講, 人地白灼都做到咁多人中意食, 唔通又係個個都冇taste? 得你地食車仔先叫識食?

最好係四川人全部食辣野, 全香港人都唔應該食辣野, 英國人淨係可以食甜野, 日本人淨係可以食生野

野食味道都要分地域?

咪就係呢個問題, 車仔可以話做到, 亦可以話做唔到
做到既點都會只係少數, 原因就係你上面講果個, 呢間好撚好食, 下一間又有臭水味, 我去到一個地方, 點解我食餐飯都要冒住中伏既風險? 咁就譚仔算啦

唔係話有錢就得, 係要有閒錢先得
要整合/開車仔連鎖, 個鋪面好似譚仔咁光猛企理, 又大間隔又闊, 但係入面係食車仔麵既
點睇呢場賭博都係極高風險, 但係贏既話只係會做到好似譚仔咁, 大家咁高咁大, 你點收購譚仔?

我有話越多步驟越好食？
我係講緊點解好難開再連鎖店
咪係度打稻草人
你講咁多野幾乎無一句係我講緊既野

味精拉麵

車仔做唔起既原因唔關食材煮幾耐既事
你見佢都係煮好曬放喺度, 你叫果陣先俾你, 根本唔洗煮
呢樣食物工場已經搞掂啦, 點會因為咁開唔到連鎖?

我係見你「只係人地個個餸都唔係就咁煮兩煮就得」呢句有D 似係睇唔起譚仔, 順便抬高車仔麵姐
事實上譚仔同車仔麵有咩分別?

岩岩講起, 其實譚仔已經係車仔咁既形式啦, 除左麵底冇得揀之外仲差D咩?

特別唔明點解好多女仔都鍾意食

之前有人講過可能落咗罌粟殼

坑渠切菜夠惹味

食開屎？

有人覺得唔好食有幾出奇？

似啦

食完唔夠幾日又想食 但係食緊又覺得唔好食 啲米線又渣左 食啲湯度一定有問題

譚仔真心好撚難食
湯底垃圾味精
米線硬
餸頹
唔撚明點解咁撚多人捧

係人都知味精啦
認真撚真係麻煩

真！！！！！
同埋最近新出個黑柏葉都好好食

生加, 啊啊, 唔巧呀, 啊啊唔巧呀!
遲反巧污糟呀,
唔巧呢度屌喎啦
已家關咗文, 鋪頭某人喇
可以出去箕銀雞個度屌我啦
啊啊啊...
生加
喎塊high係咪好似你賣D畜牲咁白咁滑呀
奶我啦奶我啦
要唔要加D蒜賴呀?
生加, 聽講你加咗賴枝角個阿霞淫工喎
做咩你唔加我淫工
你肯定又有屌過淫地啦
佢係佳嚟架!!
生加
喎醒起喇
喎上次去咗賴枝角頂班
見到阿霞換衫準備返工
嚇屎喎
佢個high好似你地D土匪佳日咁
又黑又多甩甩
生加
你不如去現吓先再屌喎啦

重點係花奶

食緊答你 好撚正

雲貴川好味好多

咁我情願食譚仔起碼平d

無其他朋友同你食啦？咁撚多不滿

做人必須重口味

所以我覺得味千衰在比較貴，但講質素，佢既麵係連鎖店來講係算好。

拉麵其實係下蘭野，但譚仔真係下蘭中既下蘭。 你只要想像，譚仔無辣味，全清湯就知我講乜。

有錢就日日食好西啦唔想煮樓下有價錢平選擇真係唔多 m記大家樂大快活譚仔 前兩間又話唔幫襯
垃圾屋村連間茶記都冇 想食個牛腩河都冇

ching食開屎

就腳、唔算貴（我知唔係平，但都未到貴果個級數）
有時唔想特登打去麗江攞位或者走到噤遠就會食，不過麵食黎講，麗江同樂湖刀削麵真係高譚仔好多班
譚仔啲麻辣完全無果種花椒香，口入面既餘韻感覺都好化學，唔似平時出面食既麻辣，唯一係重慶酸辣同埋胡辣間唔中食幾香，同埋雞翼皮蛋白肉都算幾好食

品牌效應，一諗起米線就諗起譚仔

正如一講薯條/薯餅，好快會聯想到m記

其實譚仔咪又係貴
30幾蚊先得一個餸
我樓下間車仔麵都抵食過佢好多

川味荃灣都成5,6間

川味又係唔知落左咩咁 隔日又想食
外賣好食過堂食個下先癲

你攞魚生黎比
譚仔就咁煮熟啲餸炸喎⋯⋯成本極低

佢做到好似快餐店咁既模式，平靚正，夠簡潔
只可以話個管理層係神一樣既存在

講平唔平咋麻

以份量同quality嚟講，價錢算合理

譚仔Uber eat前排做緊21蚊碗單餸
自取再8折

啲水唔夠熱啫，煲返滾就ok

食過一次無再食
好難食

淨係食清湯同皮強

真係好難食，啲米線比較硬好難消化
啲餸毫無特色可言，只係烚熟而已

得重慶好食

每次身邊有人要食
我寧願唔食都唔會食譚仔
譚仔都算數一數二難食

又之前
之前樓100萬唔洗 所以買樓係On9 ?

味千顛覆咗我對拉麵嘅想像

拍拖食多咗
其實 我冇你想像中咁鍾意食譚仔

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲有 譚仔阿姐 成日有人吹捧
話佢地雖然係新移民, 但肯打工, 值得尊重, 唔係蝗蟲

屌你, 咁佢地申請公屋, 搶左香港人公屋, 呢D唔係搶左香港人資源??

譚仔個價拍得住味千啦而家

荃灣雲貴川幾好食

譚仔雞肉好少

三哥多d

咁不如自己煮麵食算啦

唔知就唔好知

細個食完味千 從此就好憎拉麵

味千我真心覺得ok，我唔明乍衰乜？

反而譚仔真係靠個辣字，米線平凡餸又下欄。

岀糧就是為了去食譚喎

新蒲崗邊間車仔麵？
啱啱搬咗過去想試吓

三哥酸辣balance好好多,譚仔太酸搞到唔好食

有油有粉 加白湯
n年前做過pt仔

米線是但搵間都係藍店